岩岩做完gym比個呀叔撩做唔做鴨

話咩上大陸d酒店陪下d師奶。。。
心諗我做錯咩？

睇得起你
又唔見佢問我

吹吹

真人真事，吹水死老母

個天比哂機會你 仲要問做錯咩
懵都有個限度啦

未遇到你姐

GYM房都有扯皮條